瞓唔到 秒回大家

大家有冇唔開心

心好累

三個幾月訓唔好

好唔開心

說好的秒回

同樣啊

講來聽下

Hi 岩岩去左柯屎

Sorry

我都瞓唔着 重好精神
我會唔會猝死